梁天琦 新界東補選候選人

有無人仲keep住

香港人 加油

聽日一定要出黎！

香港仍是屬於香港人的香港嗎

棄6保7，關鍵一席
plan b係民建聯b 隊

然後見d 撚樣近來係到up 光復香港時代革命
真係好想打撚死班仚家產。

香港人一定要成功

推 ！ 你地出左黎未